覺唔覺著晒成身老西番工個班多數都係充大頭

我地侍應仔 收銀仔 都隨時高人工過佢地
班友平時著住老西仲好似好自豪咁既樣
真係人唔笑狗都吠囉
多數著西裝個班
做個D工都唔方係咩好野
係要靠外表呃下人
等人地以為自己好掂

agger

香港地貢熱

有D仲要三件頭袖口鈕

橙過咕哩牙

貢矛自由度 ge 工一定系辣殺做

得啦人地見工都要比你串

full suit果d?

份工要求可以點

細個以為著成套老西嘅係大老板 大個先明著老西好多都係打份工 著polo甚至頹tee果啲先係大boss

未必係充，可能係dress code